Nury Vittachi 老外藍絲搞撚老外手足Brain

呢條冚家剷Nury舊年已經節節領先連登有幾個Po屌佢。佢最近唔止出Po吹奏國安法：

仲出連環拳追擊手足Brian. 有出去一定有見過Brain. 佢一直支持我哋支持到舊年喺南丫島比島民打。最近原來離開咗香港，可以因為藍絲包括呢條冚家剷一直吹佢係CIA。

有冇人知呢條契弟係咩國籍？推大佢等佢留香港共存共榮

洋五毛

有人講過係英籍

斯里蘭卡人？

老你老母個外

Wikipedia係咁講！有冇人知會唔會係五眼聯盟籍？！

呢條契弟深藍絲一年來不停追擊我哋，我哋冇理由唔通知佢國家㗎

Brian 我打錯